究竟發生咩事 無啦啦勁大雨

揸車完全睇唔到前面,雨刮開到最快都刮唔切
見到有車因為睇唔清楚而自炒
究竟發生咩事

皇天擊殺你

今朝都有雨，仲聽見有人飛車飛到好似精神分裂咁

炒車要影下相先喎

直情倒水 完全睇唔清楚

樓主on9到落大雨都要解釋？

比個交代我